獌狗可唔可以拉下筋

撞下就收哂皮